政府衝紅燈 建制開綠燈 修例傷害災難性（香港這一天） 眾新聞

政府衝紅燈 建制開綠燈 修例傷害災難性（香港這一天）
眾新聞

眾新聞

Published on May 24, 2019
24-May-2019

《逃犯條例》修訂爭議不斷升溫擴大，政府決定在6月12日將草案直接提上立法會大會，中央領導人開腔挺林鄭；內會晚上剛對二讀開綠燈；民主派號召市民6月9日上街，政府高層亦要求團隊落場。政府硬衝紅燈，對香港將帶來災難性傷害。